屌你老母 CCTVB 成撚日都係光大新鴻基

Cctvb成日都係光大新鴻基廣告 節目讚助

光大呢d中資公司好撚煩 成日洗腦式賣廣告

太子站出面始創中心已經有大大間落地玻璃街鋪啦 仲未賣夠廣告咩